炮台山有大量狗車+cid

@炮台山英皇道 狗鐵站附近

送福建幫入黎打柒市民

免費接送

另外放工見到華懋二期有白衫友棟喺門口，驚果頭無影相
講大話必死全家